突發！！牛群遊樂場（圖）

好玩

本地肥牛

想食牛了

幾得意下 其實D牛乖5乖 會唔會無啦啦打人

一齊去騎牛牛啦

成日同佢地傾偈

西貢牛算好乖，無見過佢地暴走

狗先會無啦啦打人

西貢人？

連啲牛都好有靈性咁守住隔離個連儂牆啊 樓主你唔係唔去寫返啲嘢啊嘛

喺邊個位？

DQ 即寫 email 急 今晚

[現場即時 好撚緊急］要人！！！要人！！！！要人！！！！！

牛扒

公園隔離電話亭嗰度喎

咁癲！？

西貢人

係

連登都幾多西貢人

我都係

請 停 止 濫 開 有 關 連 儂 牆 同 抵 制 T V B 既 P O S T